自制長勝投注組合殺狗會

專吼以下性質場次
主 約1.6-1.8
和 約3-3.6
客 幾多都好冇關係
大致上係keep住同時間買主 同埋 和
注碼一定唔係平均 主同和嘅比例你自己計 唔講得
暫時玩咗15場 贏錢率係100%
每場回報15%-20%
一陣貼飛 大家研究

點計

你唔好咁痴線啦

自己計啦
肯定唔會1:1

咩意思

場場都啱用？

睇過彪析未

未就收皮啦

你咁撚醒跟彪析
發咗達啦
仲洗響度on99

要揀波
唔係場場符合呢個賠率嘅賽事都可以
賭波只單睇賠率一定冇運行

留明等睇第一場收皮

賺少少 示範畀你哋睇

開一場客你咪碌7

有無興趣玩外圍 主+0.5高水過你咁買

每場回報率20%
但輸嘅機率係33.3%
當我唔識計數呀?
咁不如見到半一盤就長買下盤,回報率高過你勁多喎

正解

我認同你講法
但都係嗰句 要揀波買
咁樣買嘅目的係減低風險
主客和賠率如果大概係咁分佈
其實莊家係認為客隊得小於約20%機會客勝

贏30 輸 150

多謝好意 但外圍不了
有正職 都係小賭怡情 玩吓當興趣

講得出33.3%呢樣嘢
我大概都知你係乜料
明眼人知道的
我相信你都唔會半一盤長追下盤
如果你長追下盤 你呢刻應該已輸到跳樓

唔可以咁樣比較
我睇法係
贏$30 係about 80-85%
輸$150 係about 15-20%

你15場數據太低
建議至少玩3個月先上黎報喜

頭先試咗一場，work嘅
不過應該先買和後買主
不完美，可改善

人地話主要1.7咁上下喎

自制盤都on9
馬會除左讓球盤本身抽水已經接近無良
你仲要買2注飛
對番出面 未開波先輸1/3注
點撚樣贏

好似你岩岩個條友
我出面求其一個盤都1.8啦 洗好似你咁比人抽2注水咩

投注180蚊贏30蚊
我不如直接買30蚊主＋0.5.....

想不勞而獲既都自以為醒目

我話樓主

益你地，5串1都得 5串1贏既機會都有8成。

中

同意嘅
不過唔係個個都去玩外圍...始終唔係合法
我只係提供一個想法俾大家研究點樣在合法嘅情形下用最低風險獲利
當然回報無可能高過外圍 (外圍任何一場都高過馬會) 呢點本身就唔係討論基礎

多謝巴打
呢場正正說明咗我嘅理念
皇馬 對 馬體會
基本上皇馬主場唔一定贏 但輸嘅機會微乎其微 相信各位心入面都係咁諗 但馬會係冇皇馬[+1] 呢個選擇
我目標投注係買皇馬不敗 唯有自製
都係嗰句 外圍實好分 但唔係我呢個post嘅討論基礎

洗乜搞咁多野 長買利物浦一定正數

shit, 咁都輸。

長買利記 只係追返以往追利記嘅損失

這就是減低風險嘅重要性

甘玩法隨時輸水輸到沒賺 長計都輸 睇準方向買波膽過關仲好（只限玩即場）

你不如賺夠1000再開post啦
你咁樣玩真係可以玩成世都吾賺

15-20%
不如直接屌熱門盤1.4 以下啦on 9 仔

賭講得100%都係傻鳩來
買兩條飛夾埋贏30 但用150本金
換句話來一場客 你要贏幾場追

要揀波買

你嘅想法投注一場係啱
但係長期咁做風險仲高過我嘅想法

從來嶄新諗法都唔係主流思想
要用時間證明

你比人抽水快抽到咁 抽左around 11%
你買低水嗰邊
eg 皇馬對馬體 1.68 3.15 4.75
將主和賠率結合 =1.096
你要有around 91.2% 勝率先打和

咁同賭欖唔大分別 贏粒糖輸間廠

醒下啦 錢唔係咁賭

Ching心水清 10場先開一場下盤佢都輸

但外仔合法

輸一次事少,
輸兩次點追返?
一次先睇得果雞碎

賺得果雞碎

「製」

笑死，你以為自己好勁？

這當然不是1:1比例去投注吧
就是奧妙之處

有幾奧妙呀Ching
依度個個賭齡大過你多多聲
咩賭法都試過晒啦

如果賭係用賭齡決定
師兄你經驗豐富
照計你都賺到盤滿砵滿啦

你依隻咪又係自制盤口
人地幫你計埋你要有9成命中先掂
不過算啦自己試左唔 work 先會明

post多幾個投注給大家參考

其實咪姐係上盤+0.5 有咩特別
一句都講完

我從來冇話特別
馬會有冇開上盤+0.5先??
我標題係殺馬會
你哋講外圍有得咁賭，關馬會乜事

咁你有乜高見??

如果中客咁點

都係果句你幾十蚊幾十蚊咁賺夠1000再開post
我第一個跪低

已經同你計比例㗎喇 綜合左兩個賠率
變主+0.5
賠率1.096

我唔想爭辯 1.096我真係唔知你點計
話咗好多次主和並不是投注相同金額..
by the way 睇結果最實際
今晚睇中一場德乙 又袋

巴打咁躁做乜
控制注碼 小賭怡情 能力範圍內操作 為何不可??

咁不如直接買哂1.2倍獨贏既馬咪得囉

你啱
但我唔賭馬

祝樓豬長「勝」不「敗」

勝率咁高點解買咁細

小賭怡情
靠賭開飯不建議

多謝巴打
都係嗰句
小賭怡情

認真答你，贏粒糖輸間廠

1.096係用皇馬對馬體
用你依場 你自制主+0.5
賠率咪1.16
啫係你買賠率1.1-1.2

今晚係周中波
我唔建議沾手
預計會有好多奇怪戰果

繼續po戰績，又中

加大注碼未

全日淨係買左一場？

睇準先買，有時一場，有時兩場，有時睇唔通就無謂買

測試中
要拎多幾十場數據分析先嚟真

暫時輸左幾多場？

嬴31蚊? 拎230買半場細 有1.2都多過31蚊

你咁樣投注咪仆街囉
呢場半場係開大

托賴
暫時未輸過

留名學野

樓主1440本淨贏256個半要贏幾耐先抵到唔小心輸一次既錢

未輸過sorli

唔係1400, 本係1000

支持所有屠馬會文

今日1900西甲符唔符合條件

呢場純粹睇波算
留一手等10pm

請問有幾痴線？
好正常啫

Lm先

暫時用呢個模式投注係全勝，計過現時即使輸一場，都仲賺一大截

按你嘅邏輯
既然去7仔必賺
咁你乜撚都唔洗賭

今日太多歐洲波因天氣要延期
賠率唔合心水 改為mon住錫菲聯對般茅即場
即場賠率開得好差 不斷計數都落唔到手
睇開我嘅都知 要贏波系數夠高先決家落手
結果等到一條黃金私家路
完場5分鐘決定重鎚出擊，一擊即中

大賭李家誠d friend?😂😂😂😂

弱智

黃金私家路

有趣有趣
我都有諗過咁玩

Lm

發覺你真係弱智 唔係扮

有冇聽過達克效應
白痴仔智力太低
連自己係白痴呢個事實都冇足夠智力去認知到
然後開post話比人知自己幾叻可以贏到馬會

仆街黃金私家路
用1000贏60
食左早餐未

開頭都仲覺得樓主條橋鳩下鳩下可能掂，你個重錘一擊，真係嚇死人。隨時就係咁輸到跳樓。
如果你條橋掂，就買死佢，貫徹始終。突然又買其他

有冇人信佢全日淨係賭一場1.06主win

非也，真金白銀，純學術研究和探討
呢舊本金 ($1000) 唔會影響我生活，明未?

1. 全場淨返5分鐘
2. 錫菲聯剛反先
3. 主場球迷聲浪 (bramall lane係全英公認主場球迷聲浪最響最恐怖嘅球場)
4. 主隊氣勢
5. 般茅攻力
咁多因素綜合所得 絕非鳩買

呢個世界點解有人成功有人失敗
就係睇你搵唔搵到條屬於自己嘅路

個個都話我低能
多謝你

至少我嘗試提出過具體機制點樣穩定地將風險降低 姑勿論你哋認唔認同
你哋講到自己咁勁咁識睇盤
咪又係齋講唔實踐
你哋心入面有冇一個機制去操作整件事先??
冇嘅話下下靠直覺 大家一齊投注嘅話你一定輸得甘過我

同d賭徒買大細以為捉到路一樣
然後懶醒開post吹奏自己個賭博方法幾成功咁
On99

不過你要堅持你個套
唔好無拿拿買d即場冇保證既收息嘢

智力高低同投注冇直接關係
投注要EQ亦要AQ
亦要為自己建立一套穩定嘅投注機制
下下隨心好快冇本

多謝關心
我唔會空肚食早餐

我原本條橋基本係work
但我講過好多次
係學術討論 探索不同嘅可能性
不過我想指出有些事情唔好一下子被定型
別人覺得高風險 未必一定高風險
你覺得有條件支持 就要去馬
作決定永遠都係困難
共勉之

屌 馬會比樓主羸到唔開

一日頂多選2場
唔係場場都合乎條件
唔好為買而買 控制EQ AQ
我$1000做本
玩到而家都係全勝
但場數有限 要睇多幾十場數據再微調

出邊買個主/和盤好賺好多

我玩緊嘅係分散投資嘅概念
你所講嘅賭大細 係指賭場 定係買波嘅大小球?

賭場大細

呢場係bonus 唔係我開po 嘅首選策略
會緊記